---
author: mgalves
categories:
- Humor
comments: true
date: "2006-03-15T11:37:08Z"
slug: frase-do-dia
theme:
  name: twitter
title: Frase do dia
wordpress_id: 51
---

_"Deus só criou o mundo em 7 dias, pq não tinha sistema legado pra mexer"_(Da sabedoria popular, ou de autor desconhecido. Credito temporariamente ao Leonardo, mas preciso verificar)
